入梅窩搭船出中環留意

暫時話中環6號碼頭黑警已退

唔知黑警會唔會返轉頭

入咗梅窩嘅可以考慮去教會避下

各位平安
麻煩幫手推

仲有!

中華基督教梅窩堂
鄉事委員會路49號

29847724

係咪真係安全？

p

推

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

2204 蘋果live 有市民被截

呢間ok

仆街黑警

直播見到大量警察WOR

先打電話去搵人接

有個中年人一邊行青馬一邊叫人有需要可以去個邊

朋友係荃灣住，見到大班仔女
佢個心都安落左d

希望其他同學都可平安回家

仲有好多 2211
source apple live

😭😭😭

梅窩
中環
貝澳
大澳

係中環,定係梅窩?

先打電話去教會

安全嘅教會
一手fc